成日覺得義士個名係死左先會用

每次見到人叫拉左既戰友做義士 覺得好心痛
可以自私請求大家改口叫戰友 唔好再叫義士嗎

唔想好似咒佢地死咁

你個腦裝屎架？
烈士義士都唔識分？

個義字係出自 捨身成仁之義個義

個名真心唔老黎呀屌

我明 但3個月來真係好傷

ps 回覆好推呀 吹水唔好阻到action同文宣po

同意，好心疼佢地受咁多傷同壓力

回覆*請唔好推 唔想吹水阻到正經文

義士全部都為香港付出前途
義務戰士 咁你覺得點？

古代有義軍添啦

真心每個都義戰 但啲賤種退總係不斷抹黑 手段狗閪到仆街
佢地出汗有糧出 我地啲人連飯都未必有得開
公平咩 dklm

學日本幕末叫志士